{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2600532?place[place_type]=GID&place[gid]=2600532&place[latitude]=37.5519784093&place[longitude]=128.157080531&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 초롱이와두리펜션"
    },
    "text": "こんにちは。横城チョロンイとドゥリペンションです。 当宿は25坪の一軒家ペンションで、1階には部屋2個とトイレ2個、キッチン、リビングルームがあり、メゾネットタイプには1個の部屋があります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。 追加人数によって費用が発生することがありますので、ご注意ください。 当ペンションはペットと一緒に入室できるペンションです。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、青少年の予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 当ペンションでは、追加大人1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、炭火を使用する場合には追加で25,000ウォン(5~6人基準)が発生します。 メゾネットタイプの一軒家の客室には屋外テラスもあり、禁煙及びカラオケ、バーベキュー場、運動場、駐車も可能です。 また、キッズパーティーも可能で、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。 チョロンイとドゥリという客室は基準10名、最大20名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室できるペンションです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、ペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数によって費用は発生しますか？",
            "answer": "追加人数によって費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時や周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "追加大人1人あたりの費用はいくらですか？",
            "answer": "追加大人1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭火を使用する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "炭火を使用する場合には追加で25,000ウォン(5~6人基準)が発生します。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室には屋外テラスもあり、禁煙及びカラオケ、バーベキュー場、運動場、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは利用できますか？",
            "answer": "キッズパーティーも可能で、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョロンイとドゥリという客室の利用人数の上限は何名ですか？",
            "answer": "チョロンイとドゥリという客室は基準10名、最大20名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 503
    }
}